集思廣益，想養狗但屋企唔俾

有草開錢嘅習慣，有返緊part time 但收入唔多。想問下如果屋企絕對唔俾養狗，仲可以有咩方法養到狗or接觸到狗？(除咗去寵物店同狗cafe)
例如租個單位或者投身有關寵物嘅行業？有冇人有相關嘅info

你屋企人咪養緊

睇下有冇狗場要義工,到時撚狗撚到手斷

Thx

搵返個養狗既男朋友
唔洗照顧又有得玩

如果養養下隻狗有病 要幾萬蚊你俾唔俾到

養唔養得起，養下老鼠算啦

同隻狗玩，同照顧一隻狗，好大分別嫁，試下去做義工先

無能力就收收皮先

真心 百幾二百隻